「雞蟲」 黃，賭，毒呢三樣野危害最大一定係黃

賭：輸左錢可以戒賭

毒：上癮都可以戒毒回頭是岸

黃：你班雞蟲中左愛滋，性病條臭鳩咁就一世

臭唔用得

中左愛滋可以食藥降hiv病毒量，繼續無套屌女

但係斷唔到

叫雞沉船沉到幫人埋單

點都要係毒先
除非只係隊下草，索下天拿水

一定係賭最衰 累埋屋企人

輸得廿萬，就不如借夠40萬搏一鋪

賭錢累家人啲人唔死都冇用